Toen ik mijn twee brieven had geschreven, bleef ik stil zitten en las een boek terwijl de graaf verschillende aantekeningen schreef, verwijzend zoals hij ze schreef een aantal boeken op zijn tafel.
Toen pakte hij mijn twee op en plaatste ze bij de zijne bezitten en plaatsen door zijn schrijfmateriaal, waarna het moment de deur is had gesloten achter hem, ik leunde naar voren en keek naar de letters, die waren naar beneden gericht op de tafel.
Ik voelde geen reden om dit te doen onder die omstandigheden voelde ik dat ik mezelf op alle mogelijke manieren moest beschermen Ik zou het kunnen vragen.
Een van de brieven was gericht aan Samuel F. Billington, No.
7, The Crescent, Whitby, een andere voor Herr Leutner, Varna; de derde moest Coutts & Co., London, en de vierde voor Herren Klopstock & Billreuth, bankiers, Buda-Pesth.
De tweede en vierde waren niet afgesloten.
Ik was gewoon om ernaar te kijken toen ik de deurkruk zag bewegen.
Ik zakte terug in mijn stoel, net de tijd gehad om de letters te vervangen zoals ze waren geweest en om mijn boek voor de graaf te hervatten, en nog een andere letter in de zijne te houden hand, ging de kamer binnen.
Hij pakte de letters op tafel en stampte ze zorgvuldig, en vervolgens wenden zich tot mij, zei: - "Ik vertrouw erop dat je me zult vergeven, maar ik heb hier veel werk aan te doen avond.
U zult hopelijk alle dingen vinden zoals u dat wilt.
